有冇人好唔慣一入app係吹水台

習慣左入app睇左熱門先
admin有冇諗住跟翻HKG+變成開app係熱門介面先

好撚多廣告

等vip 其實啲廣告幾煩下